小心 <連登> 呢個大台 已經被泛民控制

明就明,唔明都廢事同你講

0分重作

盡量要同佢地平起平坐，理直氣狀，唔好比佢地覺得我地冇料順手騎劫

一個朝早 300萬? 連登仔咁大方?
然後仲有大量泛媒體報導,
請諗下 邊D人 最常用登報打飛機?
LIHKG 係咪慢慢比 某D 金主控制緊風向 / 言論?